仲有冇人記得香港天團faith

媽媽今天不必擔心我

經典
個舞步仲要